佛教改信耶教 / 耶教改信佛教 邊個多D

耶>佛 好似好少
佛>耶 好似多D

收嗲啦石頭佬

石頭教多d

淨係知得你一個改信石頭

Op真係好柒建議改名或者開過個帳

佛轉耶緊係多啦
唔洗守咁多戒律

石頭教

the rock

我信石頭出糧

收皮啦戇鳩仔

真係唔清楚
不過我知佛教好多石像
樓主不妨一信